(1Q)當所有牛俾人食晒

當全世界啲牛冇晒，冇牛同你地耕田，點算，可以去邊個地方？五點開估

去lab做基因複製

冇牛耕田同埋我去邊度有咩直接關係

估地方名囉靚仔

正常人點知痴線佬諗乜

食左藥未？

梵蒂岡

點解？

馬尼拉

完

關你撚事？

屌你老母

完了

耕田關拉咩事呀 屌你老母

自己諗下丫，人地諗到，但係你諗唔到，點解會咁架